一齊油黑塊面

如果唔比幪面
一齊黑衫褲油黑塊面又認唔認到呢?

你老豆老母都認唔到
點搵仔啊？

全部做咗黑人媽媽
所有黑面嘅都係仔女